这不仅仅是因为他曾与臭名昭著的黑手党律师罗伊•科恩(Roy Cohn)共事，也不仅仅是因为他在整个职业生涯中与“胖托尼”安东尼•萨莱诺(Anthony“Fat Tony”Salerno)等人有过接触。 我的流氓祖父对美国资本主义的理解|罗素·肖托| 2021年3月17日|时间 
 如果他们不被曝光和败坏名声，我们可能会看到一个新的黑手党的崛起。 我的流氓祖父对美国资本主义的理解|罗素·肖托| 2021年3月17日|时间 
 Magashule确实有一点肮脏的名声，在《黑帮国家》一书中将他比作黑手党头目。 2020年11月22日，特蕾西·莫兰| 
 就像过去的黑手党一样，他们会因为金融犯罪被国税局扳倒。 我的父亲参加过二战——他是英雄，不是失败者。彼得·罗森斯坦，2020年9月10日，华盛顿刀锋报 
 对于那些已经忘记黑手党历史的人来说，这就是《受勒索者影响和腐败组织法》。 加文·麦金尼斯什么时候疯的? 尤金·罗宾逊2020年9月6日|Ozy 
 在拉丁裔社区，墨西哥黑手党的遗产延续了好几代人。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 墨西哥黑手党从监狱到洛杉矶的大街小巷都是他们的帝国。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 前黑帮侦探、《墨西哥黑手党/故事》(The Mexican Mafia/The Story)的作者罗伯特·莫里尔(Robert Morrill)表示，当局对此无能为力。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 就像电视剧《绝命毒师》一样，墨西哥黑手党是现实生活中的冰毒大佬。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 正如它的发明者所描述的那样，游戏中存在一个Honest团队和一个Mafia团队，它们将相互竞争。 车臣人去哪里逃避他们超现实的过去和危险的现在|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月9日|每日野兽 
 黑手党更为古老，有着近千年的直接渊源。 《汽车上的意大利公路与小路》弗朗西斯·弥尔顿 
 不管怎样，他公然反抗黑手党，储备了一批左轮手枪和步枪，召集了他的朋友们围着他转。 法庭与罪犯|阿瑟火车 
 黑手党几乎可以被称为反法律和秩序的普遍阴谋。 钱伯斯通俗文学、科学和艺术杂志 
 要么是Cammoristi，要么是黑手党，要么是类似的组织。 《内阁秘密》Guy Boothby 
 不要对这些人这么做，因为他们都是(Mala-vita)黑手党，会立刻伤害你。 桶之谜|威廉·j·(威廉·詹姆斯)·弗林